李卓人：若我們指控拜登非法奪權，將來我們點樣叫非法總統支持香港？

傳送門：

條撚樣真心以為敗登有可能會幫香港對抗支?

你都戇撚鳩非法選舉都唔屌得 食撚懵你呀

侵準備一落台 個個露撚哂底

共dem

唔好得罪共產黨
唔好得罪民主黨

左膠=民主黨=販民=土共

真

行撚開啦 無人想知你點諗

李卓人想犯國安法？

佢係冇講錯既 始終要買曬兩邊注先安全

白鴿永遠諗野都係袋住先

支持大灣區mail in

咪就係呢種思維所以中共委任你地 都欣然接受囉

屌都廢撚事
返大陸啦支那會

講撚左十年民主黨賣香港
上年黃絲連登仔講咩話進步左
屌鳩佢地又屈鳩人五毛

乜鳩思維

另一邊跟本係敵人嘅朋友

行撚開啦

佢訓咗幾耐，biden奶共架wor

拜登唔出賣香港，有邊個信。
台灣都知咩事。

biden:I think carrie can manage HK well

拜登收緊中共錢
香港人叫拜登反共？
講下笑好啦

咁嘅邏輯都得？

同樣邏輯，如果唔承認共產黨為合法政權，又邊個幫我哋平反六四

不如直接問李卓仁中華民國係咩嚟，想知佢點答

講Pelosi就或者啱，但拜登好渺茫

做人要有啲原則同道德

冇嘅話不如去愛國算lu

要罪犯支持？有撚病

左膠害人

洗撚佢幫咩，佢一做咗，美國就變咗小美國，我哋中國人到時就可以大大聲屌佢老母，同佢哋講無我哋中國你美國食屎啦

廢老收爹 鳩UP連登仔收爹
坐低睇定邊個贏再出聲 明?

非法總統
真係有聲就當講咗野

癡撚線，唔怪得可以接受委任啦

拜登點會支持香港？

智障就出少句聲，仲以為自己係民主領袖？

梗係唔係啦
香港唔半死佢點永續社運

美國顧掂自己先啦

有冇人走去問何歌手點睇
人地開緊party啦
左膠唯一核心價值：Anyone but

收嗲啦
呢啲位搞事
政治智慧破產

民主喎
左膠嘅民主係最大笑話

係架，所以我哋指控完議員非法連任
而家都唔會要求佢哋做嘢
只會恥笑佢地日日鳩叫「民主最黑暗一日」

企撚開啦
唔講敗登，講你啦
攪撚咗幾廿年民主一事無成
話你垃圾都抬高咗你

我要聽一個做咗三十年都一事無成的過氣政客講嘢嗎？？

好心佢講少句當幫忙啦

因為將來可能有求於人所以非法奪權要當睇唔到
我係咁樣理解佢呢段說話

露撚哂底 呢條撚樣親民主派

???????

其實連登仔笑完人咪又係冇野做到

到時連美國都變埋自己敵人
睇邊個再笑得出

cls供晒啲仔女去外國讀書架

好快連登就會一鍋風跟班冚家剷論調吹奏11
獲撚獲都係咁仲屈返你五毛pr打手

非法奪權
支持香港

有咩關係....CLS

完全唔明佢up緊d咩

一定拜登做既咩

成功攪炒連登又贏
好呀中國越來越強美國抵死 唔投trump trump呀嗱

有頭有面當眾講就係,但一般網民根本冇咁嘅影響力

香港智障嘅人真係多
如果連登仔治港一定仲好

擁護大灣區郵寄選票

佢只會支持中國依法治港

本身介入黨爭已經傻
李生大聲叫出嚟仲傻

六四去維園叫拜登支持囉

時代就係不滿呢種不公義 拖拖拉拉既舊制度 先會支持侵

唔係民主唔民主咁簡單

hahaha 你又arm wor

李卓人你切腹啦

拜登連台灣都敢出賣
你叫佢支持香港?

DUNNO UP MUD 7
你班撚樣會夠膽做咩?

算喇 香港民主黨同美國民主黨其實都係共產黨

香港同美國都1L樣
(人民)民主黨 = 共產黨

傳統老販民一向都係100%信唔過，其它新嘅要 case by case 審核。入咗非法議會嘅人渣絕對一個都唔會放過佢哋。同共產黨妥協嘅都係內奸。

唔講拜登會唔會支持香港
屌人做票唔arm都唔得....真係on 9

on9
法院判左合法咪合法
非法咪非法
點解有疑點唔可以質疑

有得屌好屌
好快又會比販民打手圍毆

賣港賊同連登班左膠同一陣線一睇就知咩事

佢講咩9?
依家人地都未就任，咁快出黎7

佢算唔算勾結外國勢力

含撚啦

叫親民主黨都唔係好野
一個人入中聯辦飲茶支持政改
一個動用中共諜網做選舉票

咁你不如直接叫維尼幫香港算啦

所以希望侵就算勝唔到都拖到一月變要由眾議院長上
當然侵反勝到最好

得連登可以對抗Deep State

有證據侵就會做野啦，使外國勢力說三道四？

若我們指控中共是非法政權，咁唔合法既政權，我地仲憑咩叫中共尊守 中英聯合聲明

On 9 完未？

所以你呢30年咪乜都爭取唔到囉
64唱咗30年歌 平反到未

唔通唔指控佢就唔係非法？
覺得一個非法嘅人會幫香港爭取公義？

多嘴

就算非法又點
犯香港法咩

好撚柒煩呢班人
一時又話人地選舉唔關香港人事唔好介入
一時又屌呢樣屌嗰樣要支持呢個要支持嗰個

屌你老母臭閪
講親「中立」既人 I.e. 「其實我都唔係點支持拜登 冇乜立場」
永撚柒遠只會post Donald Trump啲衰嘢
一係就屌柒人盲撐

偽善過閪

你地泛民夠接受支那委任啦，有咩資格講民主呀

所以點解要本土爲先

咁到時個總統支持中國對付香港，唔通話佢合法？

人地立場新聞董事加612揸數，使撚理你班低等平民condom咩

從來冇諗住美帝會幫香港爭取甚麼
香港早就死實
而家係純粹睇唔過眼提出質疑

係連登鳩噏下就變敵人既話
即係呢班本身都唔會係你盟友囉

扮傻咋
真心膠點呃30年飯食

呢家立法會班議員合法選出咩？

食屎喇李卓人
你老闆都未敦棄
你咁快割席

up乜鳩

中國一日無民主
香港都唔會有民主
我最撚記得你條撚樣講嘅

有冇腦

因為佢地支持民主黨係建立兩黨共識，你地班極右撐侵係破壞兩黨共識

乜撚邏輯

飯民自己都雷動，點好意思話拜登作弊

講人話了

若果我們指控中共，將來有甚麽理由叫中共不殺我們

佢會唔會想講美國應該經合法選舉選出總統, 同香港一齊作戰之類

香港人既政治就係奶美國人鞋底，話之你係軍閥，幫到香港就得
李卓人卒之了解咩叫本土派，留喺民主派講理想正on9仔

自己都係接受委任派啦
點解要屌

我地要爭取民主黨支持香港

天真到支那共產黨唔識一樣咁做

而且邊個較大機會成功爭取到民主黨支持

不過佢地係醒就唔會永續抗爭幾十年

班泛民廢老收足幾十年錢全職做， 都係一事無成喎

共產黨唔共產， 民主黨唔民主

其實兩樣嘢有咩衝突
老屎忽嗰啲埋堆概念

真係發緊夢

唔係你條撚樣同你班契弟三十年黎都做賣港賊，洗撚靠侵打救咩

所以唔需要理事實

冇得comment,真係好撚民主

連登仔不願面對
下年咪又係要奶返拜登
除咗美國總統仲有邊個幫到香港，唔通去求個落選總統侵侵？

呢年幾邊個有份話佢地進步左？屈鳩屌佢地啲人五毛分化？快撚啲吹奏

上年明明仲好團結，而家已經一盤散沙

兩黨共識 = 民主黨同共產黨一齊圍共和黨

好似好關佢事咁...CLS...

咪衝出嚟柒

馮檢基𠝹票…

無 維 關 堅
時 穩 鍵 定
無 大 時 不
刻 台 刻 移
賣 支 賣 民
港 教 香 主
人 民 港 黨

屌泛民，拉

佢本來就唔支畤我地 咁不如叫習近平主席主席支持我地好唔好？

我地點指控到
去美國最高法院告呀

調返轉我哋應該團結成為一個右翼政團

接受選舉舞弊，傻撚咗呀？

其實佢講得無錯
但係唔代表我哋要接受咁嘅情況

收嗲啦你老母 屌柒仲留係議會「抗爭」嘅販民先啦

是但啦
冇咪冇囉
加泰

點解咁撚多五毛會喺度屌嗰個環保少女

好快撐侵就係五毛

如果俾人屌一兩句就忘了道德高地 - 自由民主博愛，佢就叫共產黨啦，李擦鞋

需要條垃圾總統支持嗎？香港人不承認呢個總統

班仆街收左order載風向

平民百姓表達下政見都要顧全大局
「唔好激嬲中共」依家進化咗「唔好激嬲拜登」

泛民呀

如果我們指控泛民進入非法議會，冇合法性，咁未來我們點叫非法議會泛民議員支持香港？

尚書大人真機靈.jpg

人地國家既事人地會解決
有法治架 proven not guilty 咪繼續夾佢囉
唔係跟紅頂白架 犯民